想讀master轉行 讀咩好？

nursing master

社工master #dis

搭單一問社工master fg 有冇25k?

本身讀咩科？

bba

社工好睇你做咩機構，大個啲足point就有

Bba真係垃圾科黎

點解要轉行
讀bba可以升職升到ceo

master in yoga

讀LLM啦
律師好搵

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

MBA, 不過要 top school

Computer Science/big data/machine learning果d
如果收你

連登脫貧三寶
社工 護士 老師

識人讀明愛 社工hd
18年fg 22k

醫療同老人護理系列應該係可見將來贏到開行

社工真係睇你做邊間，足point既二萬中至少啦